(賽後檢討)點解今日大家會做左散水撚

1. 大家口耳相傳求其就加個fact checked 就覺得實無死，令到以訛傳訛之下似層層咁
麻煩大家收到咩fact checked 嘅訊息都好自己用盡方法去求證，如果唔係唔好隨便fw

2. 大家對黑警嘅不信任，經過尋日之後大家愈來愈覺得班狗無野做唔出今日大家都人人自危，所以聽到少少風就急急腳散，我覺得依件上情有可原

3. 大家下一步收拾心情係黎緊嘅集會行出黎，做多d補救返今次做左散水撚嘅錯

光復香港，時代革命